namah samanta buddhanam vajra me

好熱啊啊啊啊
求雨

thanks

熱